# John Ronsin
## Mon Projet de stage

Je voudrais faire mon stage chez Yahoo France, 
et acquérir plusieurs compétences qui sont :
- Administration des serveurs informatique
- Maintenance d'un parc informatique

## Mon Projet perso
Plus tard apres avoir obtenue mon diplome du Cnam,
j'aimerais travailler entreprise.

![Photo de ski](Photoski2.jpg)

